做人唔知為乜 日日行屍走肉

欠債 冇朋友 冇女 身體又吾掂 生存黎有咩用？對身邊既野已經冇撚哂感覺

#metoo

覺得冇人會鐘意我

覺得感情呢樣野好兒戲 覺得呢個世界好多嘢都好虛偽只係一場遊戲

我差你欠債嗰樣，其餘全部齊

每一次都單戀食檸檬，已經唔敢識女仔

矮、肥、毒、柒、窮齊晒，冇乜可以改變到

巴打幾多歲

100 / 4

我細你三年差出面300,000 一個真心朋友都冇

30 個好少，如果唔係利搭利，好快還得晒

你差邊度先？

財務 衰賭

有冇得問銀行借？

你有工返好似一年 4 厘息，借到 12 個月糧，還咗佢先。

屌 我都想但我屋企人唔撚比要我每個月捱老襯

男神何君堯

係咪好撚型先個名

人生無希望

因為你改錯名